點解香港出唔到富途咁高質既平台

香港

五毛富途打手又係度吹奏

香港代表: 一通

學之前有位巴打話齋 個自動熔斷機制都值幾億

一通屌打你啦

有幾撚高質呀
港股得窩輪牛熊，期乜都無
跌市得呢兩隻玩焗比發行商食夾棍

版面係好睇報價係快
但做唔到其他操作有撚用

我淨係覺得個盈虧圖好頂癮

其他都你咩特別
但好過係恆生中銀買 垃撚圾

你用埋D垃圾就收聲啦

因為金融 同 it喺腥港係一個笑話囉

有無更好既介紹下?

一通strong hold大法冇聽過？

香港冇it

唔明，求解

大跌市會熔斷賣唔到貨逼你sh

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

垃圾話邊個

開名囉比較下囉

香港代表：一通？

Hong Kong NO IT

啲乜鳩創科 funding 全部用嚟利益輸送俾班二世祖